熱狗仲未玩完?

15區選唔計虫太，5個人有3個like左E個post，其中2個已離教

呢個女仔係邊個黎

前熱狗??

雙鄭又响度和稀泥，收皮啦